有冇黃色地產經紀list? 另想問5-6 m上車盤有冇推薦

近期計劃同女朋友買樓，唔想益啲19藍絲agent，所以想問有冇黃色agent list？
另外想問各位清，你地推薦啲咩盤for上車？
唔考慮過海同屯元天，300尾400頭，5-6m，單棟都可以，新手咩都唔識，討論下

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

地產界手足 終於有個黃色公會團結所有aa

有👆🏻同路人全港各區二手幫你轉介50%佣，一手回贈發展商80-85%佣金
唔做狗生意

全部一手代客入飛 手足 一手回80%
二手睇情況減佣

唔好買單憧啦 買返屋苑
單憧狗也不屌

搵到呢間only 叫新基物業

點解既，想知多啲🙇🏻‍♂️

喺對面海

Thanks ching

有冇老實agent介紹下，大部分都係呃人

大型屋苑多放盤 易買易放多選擇
管理費平好多 因為單位伙數較多，一齊攤分
配套、設施較多
小社區感覺、安心舒適，唔似單憧一落樓就係街
維修費都平啲 單憧好多危樓，幾年一小搞 十年一大搞，隨時每家夾十皮八皮

但係屋苑通常貴同區5-10%

淨係管理費都值番 反正都係每個月供

印象中得
淘大 得寶
如要搵可幫你搵
我係中原

推agent 佣咁貴 最好自己人袋